酸欠少女雨衣

個一類既雨衣
有無人知係邊到有得買
唔知應該開係咩台多啲人知道所以開左係到
唔好意思

出道前果件已經唔會再出 先唔講會炒到咩價錢 而家係唔會有人放 所以基本上有錢都冇咩可能買到
至於而家果件就得佢著緊果一件
所以巴打都係放棄啦

唔該唒

雖然我就唔建議
淘寶有仿製